睇世界盃要俾錢

究竟是咪好OFF?